我喜歡你，但不想跟你在一起。

細個睇小說見到啲男女主角明明相愛，但又唔一齊。覺得好頭痛，點解就係唔一齊？

原來...有一種鐘意係唔想同對方一齊，但仍然好鐘意對方。

對你既感覺由冇到有，一點一滴累積出黎。但發現我地係兩個世界既人。
你做野慢悠悠，而我下下都要速戰速決。
你鐘意簡單啲有咩就直接講，而我偏偏口硬要果樣就係都唔肯講。
你好重視我，下下以我為先。
而我亦重視你，但與你並列既仲有友情。
你希望時刻痴住，而我鐘意保留空間。
我地興趣相似，但又不盡相同。
我講既笑話，你聽唔明。
你笑既點，我唔get。

我地就好似兩個世界既人一樣。
你既好我全部都感受到，但我覺得我唔值得擁有。
因為我俾唔到你想要既野。好驚自己會令任何人失望。
既然如此，我寧願從未有過期望......

祝 幸福

Ok 無病呻吟

我愛你
值你值得更好

認真架

世界就得一個

唔知點駁

100%明白

正正有個小師妹係咁
人生態度、性格不同
但會互相重視、互相欣賞返對方優點
可以溝通咁耐都無咩爭執
大概著眼點唔同吧
身邊可以有一個咁嘅人都覺得幾出奇

有時唔一定要性格相似先做到情人嘅
一凹一凸到可以好有火花
唔會畀性格不合框死你自己
你會鍾意佢就係最好嘅證明

我明白

對你既感覺由冇到有，一點一滴累積出黎。但發現我地係兩個世界既人。
你感到有興趣的東西實在太多，甚至可以用貪心形容，有時為了自己理想更是衝動想賭博一場，而我，好多時都唔願踏出安全區，想用最踏實最平穩的路繼續走下去。

你鐘意將自己收埋，發生左唔開心既事都唔會同我第一時間講，可能是因為我在你心中位置未去到情侶，未夠重要，但我，中意簡單啲有咩就直接講，唔開心會搵人講，唔收埋。

我知你中意我，你也知我中意你，但中意程度我就未摸索得到，有時甚至覺得同你好大距離感。

我亦重視你，但與你並列既仲有友情。
咁樣落去，我怕連朋友都做不成。
我是最怕最後會變成咁，曾喜歡過的人變成陌生人，我好唔捨得，實在不捨得。但是，曾做過那種事的我們，已不是單純的好朋友，心裡面清楚我仲鍾意你，咁樣我地仲可以成為朋友嗎？

我希望我同你多點交流，分享開心與唔開心，而你鐘意保留空間，有時覺得，我是你得閒無事記得起我先搵我，見到我想攬下我罷了。

我地興趣相似，但又不盡相同。
我你曾經是同一行，但自分開之後，話題你聽唔明，你既工作，或者我既工作，已經唔一樣，要溝通要有共同話題，更難。

我地就好似兩個世界既人一樣。
你既好我全部都感受到，但我覺得我再咁同你糾纏下去，我的心情我的所有會圍著你轉。
有時冇哂contact 我開始習慣時 你又會搵返我
然後我又再心軟 甚至期待你回覆

既然如此，我寧願從未有過期望......

祝 幸福
好好對待她

人本身就係互補 互相遷就架啦
On9

鍾意人但又想逃避責任同壓力?

鍾意咪去溝佢

鐘意對方又無得一齊，其實都幾辛苦
可以揀既話unfollow晒佢d野等自己唔好再亂諗
但知對方都鐘意自己，都一齊唔到就重辛苦
可以揀既話不如從來無相識過...
點解...你要出現係我既世界...
希望時間快d過去...

痴線 以為自己開post

點解呀，你同我之前個女友好似（起碼我已經當左係）明明互相鍾意，但偏偏你就有咁多考慮，搞到大家停左係度。簡簡單單咁開始唔得咩，究竟係咩原因令到你連幸福都冇勇氣爭取。

係自私呀～哈利

唔夠愛

但係有時就係呢啲位搞到大家都不快，或者成日嘈交

點解我同你相反曬既...

其實一齊過。雖然有開心既回憶，但對於自己成日發脾氣呢一點覺得好黑人憎，每次都好愧疚。唔想見到佢為左自己做到咁卑微。所以選擇左分手，但自己又放唔低。覺得自己好仆街

好想unfollow曬，但始終落唔到手
仲要成日手賤，自己click入去睇

以我自己為例，我希望同對方有一個將來。但基於各方面既考慮，例如性格，價值觀等等。覺得好難融合既時候，就會諗唔一齊或者會好啲。總好過一齊之後，日日都為小事嘈交。

I know that feel

你同佢真係好似，我地係咪冇機會啦?